海毛蟲嘅益處

海毛虫 英文：ciliate 学名：Ciliophora
海毛虫又称纤毛虫根据本草纲目记载：可壮阳，黑须发，悦颜色，久服长筋骨，益精髓，根据北京大学科学院左2016年研究指出海毛虫含丰富卵磷脂，可以防止男士脱发，白发，因此亦在海中何首乌之称，海毛虫亦含丰富的磷酸二酯酶，或可治疗男士性功能障碍並有壮阳之功效，此外海毛虫亦含各种丰富的维生素矿物质，其蛋白质含量更是同等牛肉的20倍！而且肉质细嫩鲜美，在香港更有小濑尿虾(即虾蛄）之称，海毛虫在中国境内并不常见，但近来，香港当地海上及沙滩突然涌出大量野生海毛虫，因此亦造成香港人吃海毛虫的热潮，专家指出，近来由于是海毛虫的繁殖季节，加上各地火山爆发，地震等激烈版块运动令各地海毛虫纷纷涌入香港。
海毛虫的刺有毒，可导致皮肤敏感，所以捕捉时必须小心并戴上手套，食用亦须小心把毛除掉并去掉内脏方可食用，海毛虫肉质鲜美，只须火烤洒上盐便可放心食用。

海毛蟲都有打手

btw，想食

香港人唔可以咁自私 快d廣傳出去俾中國各大同胞一齊享用啦

搶呀

正呀，香港人唔好走寶呀今次

聽日入西貢捉先

正呀日日返工前都買包海毛蟲食
諗起都急不及待想食食了

正

他媽的，難怪巿民一邊說有毒會刺人一邊大把大把的撈上來，原來是留著自己吃，太自私了

刺身先好吃

生食仲有效

生食連毛食先正 又壯陽

尋晚炒咗碟來食
搞到今日老婆要請假休息

海毛蟲RIP

絕種了

pish

你地有冇人性架

邊位巴打

發覺好多海上生物都聲稱可以壯陽

已forward俾大陸同胞

女就滋陰 男就壯陽

海毛蟲刺生

你哋咪咁仆街啦
到時啲支那人搶晒我哋香港人食啲乜

不能不推

北有冬蟲草 南有海毛蟲

樓主賣港必死

Wechat 瘋傳

做乜要益班蝗

睇見都流口水，一陣出去捉幾隻番去食先

好難睇呀 文字低色執下佢啦

推

你啱

屌你樓主，一陣又賣貴哂啲海毛蟲 叫香港人食屎呀？

去沙灘捉幾條去賣就肥仔了

我屌你老尾

直接全黑佢算9數

講咁耐都未有人Po上去

唔好同我爭呀屌你老味

我食完之後醒目左
考試仲拎100分tim

0負皮 推

好想食

屌你老母又俾人搶喇 搶完奶粉又搶益力多 依家連避風塘炒毛毛蟲都無撚埋 唉真係多得樓主你唔少

整粗體啲

屌你老味一陣又個撚個落黎香港搶 到時香港人食屎都唔掂

清蒸都唔錯

笑爆咀

而家好似已經炒到$1500/100g
我前日去沙灘好彩捉到兩條
執返幾千

千其唔好俾大陸人知

樓主唔信有報應

屌你樓主，正一賣港賊！

Sashimi

屌 就係樓主依啲支那間諜搞到香港人無肉食
實有報應

夠字 再加就too long

我請左假去捉海毛蟲
唔洗錢又好食

祝你雙親生癌中風 失志屋企燒炭死唔去變植物人

你一定無睇文啦
烤一烤加d 鹽就食得啦
樓主你好衰啦
又搞到大陸人落來搶資源

屌你啦 比咁多人知我以後食乜春

可以 絕種

以前女朋友會笑我3秒哥 自從前幾日食左海毛蟲之後 我感到下體力大無窮 昨日終於可以享受性愛了

有無人放上微信/微博
一係send俾啲大陸人 一傳十十傳百

屌你 公開曬以後仲點捉

Liked without any explanation

已send

我食咗之後個人明顯高咗、大隻咗，自信心返晒嚟！

唔想自己捉 有得買我實高價買 大家知唔知邊度有得買

有無巴打做左野

呢排我哋都賺夠，都想俾人賺下

係咪就咁食先可以將個功效發揮到最好?

樓主想一種生物滅絕？

呢D好野自己收埋算啦, 咪益大陸人

日本仔攞埋去做壽司添

改咗啲錯字先啦

強帖留明

最底果句 穿崩喇
多咗個萬字

屌係喎，改改佢先

仆街你班撚樣post哂出黎咁我地香港人咪冇得食

平時都俾佢地啲假文騷擾得多

腸胃炎?

屌你咩
香港已經咩都貴
比人走水貨

E 家海毛蟲都比大陸狗搞9埋
樓主我屌你老母呀

鄉下偏方用黎浸酒飲足一個月包生仔

相傳澳門有個開賭發達嘅老人家 佢個個仔女都繼承到佢優良DNA 都係靠海毛蟲偏方 先曬乾 再加南北杏 豬骨煲湯

好波啊師兄

樓主賣港

比佢屌到腳軟

以型補型！

正皮不解釋

靠 我昨晚刚吃完
害我今天早上还在勃起
差点不能上班...

香港沙滩有很多这么些海毛虫
大家要抓紧喔！

如果真係食咗會唔會出事 ？

唔好講有毒好啲 有毒啲人點敢攞嚟食

仲未有人post

太認真

啲刺炸完好脆又香口
外脆內嫩唔講得笑
不過生嗰陣真係樣衰左d
海鮮檔又冇得賣
好彩老豆知我鍾意食成日去釣

屌你咩好野唔好講出去啦
一陣俾強國人狗衝去海灘就大鑊

你班連登仔
唔好再瘋傳好唔好
我上個禮拜去上環d海味舖買海參，d海味舖老闆話啲海毛蟲乾嘅批發價係過去兩個禮拜已經升左三成
再遲少少又比大陸人炒貴晒啦

立即解決問題

其實好似賴尿蝦

好少有 正

琴日落街買乾既貴咗15蚊斤，瘋你老母傳咩，死炒狗

琴日啊媽都有整俾我食，食完我心思思今日又想食

我請咗假去捉，驚俾人捉晒

啊媽幫你壯陽

我知邊個，一直懷疑緊

要加返目前香港沙灘有海量

係啊，今朝一起身係一條海毛蟲嘅兩倍size

已share

快share

原來咁正，今日收工去捉d 返黎食先！！！好似話朝早同日落最多？ 有冇巴絲記得？求教

仲有甲由 老鼠 蚊都係

壯陽 預防脫髮 滋陰養顏 活血

效果唔錯

有撈上來的圖嗎

PM

傳閒據說C朗都係因為食咗海毛蟲 今屆世界杯嘅表現先咁好

壯陽就得嫁啦

現在正是吃海毛蟲的季節

牙朗

真TMD太棒了
吃完之後妹紙都幹了好幾回也不累

屌

Ching個幅好似

右邊係瀨尿蝦起肉，係屯門食過

一於就用呢幅不過改d字先

molamola 海毛蟲rip

海毛蟲喺美國名菜嚟，歐洲都好多人食ga

晚晚睇波都送啤酒

越毒越好食呀你睇下日本d雞泡魚

媽逼 不要太張揚 不想海毛蟲的價格變貴

Post of the month

亲，那裡可以捉啊。很想吃啊亲

刺身先好食

巴打講咗出嚟
會唔會搞到我哋無得食㗎

椒鹽炸海毛蟲

一捉上黎生食，食埋度氣

叫大陸人刺身食用

我老豆都係飲左依啲酒
先生到兩個仔咋

這道名菜很有「底氣」

下次想試下食刺身

你知唔知「逢藥三分毒」？

聽講好似越長嘅拎去浸酒越有效？
有無話要用乜嘢酒㗎？

所以話，連登真係child登黎，
海毛蟲有益，我老母個代已經知啦
細細個老母已經煲畀我飲，話飲完發育會好啲
而家條J又粗又大，日日打J都仲好精神
成班00後old news當new news

有冇人貼左上大陸d網

頂，又爆出黎

海毛蟲殘體長輩圖召喚

聽大伯講生食功效勁好多
不過要去啲朝淨水域撈捕
同埋一定一定處理得好乾淨

食緊LUNCH, 見到好開胃

今日咁好天去左釣魚

釣左2條上黎

可以收得工

可以放埋喺果啲咩新浪百度weibo同埋內容農場
最好水幾個內地網紅post圖推廣
又或者是但拎條啪啪啪片,條大陸妹/台妹要叫到好High,然後有啲走馬字句寫咩「食海毛蟲,一夜七次狼不是夢」之類

屌你老母又周圍爆
比班大陸狗食晒我地d海毛蟲啦

咩價先？

Do you care?

海毛蟲呢啲好野,一定要俾廣大男士知道先得架,香港人唔可以咁獨食,都獨食左咁多年

其實英國有研究證實咗

要寫埋係海邊隨手都撈到一桶

收皮傻閪 你見到有毒嘅嘢會唔會食 點吸引人食啊 小小嘢都唔撚識

海毛虫的刺有毒，可导致皮肤敏感，所以捕捉时必须小心并戴上手套，食用亦须小心把毛除掉并去掉内脏方可食用

呢段可以CUT咗佢

又俾支那人食哂

最黑暗的一天

唔好食哂香港啲海毛蟲呀

ching我琴晚先食完黎

幾時組團去捉蟲？
聽講批蟲依家有價有市

海毛蟲咁珍貴，點解咁大聲講

改wiki有撚用
post上天涯就話姐

笑撚左， 成個元素表都食左落肚，日日地溝油補身
怕他媽的一條小毛蟲？

佢地睇百度百科架

細細個就聽過海首烏呢個名

屌一屌殘體字先

我前日游水比佢地咬中左條撚 原來咁多益處架
對我條撚有冇益處先

原來海毛蟲咁有益，我地要守護我地嘅海灘，唔好俾支那人捉晒我地 d 海毛蟲

冇人post

呀姨之前有子宮瘤，佢自己又係住海邊，周不時捉上黎食，自從拎黎煲湯，飲左一個月個瘤細左，半年已經消失晒，醫生都話唔信
加上佢又鐘意炸黎做天婦羅我表哥好鐘意食，本身個人體弱多病而家反而健健康康好大隻

屌你老味聽日海毛蟲指數一定勁升

唉 一陣大陸人食晒 香港人仲可以食乜

聽講海毛蟲一兩賣好貴, 自己捉會好啲?

我表哥個細仔之前生濕疹 用海毛蟲乾煲冬瓜水飲左2月之後好返哂。

有一次跟一个朋友去香港旅行,有一天去了一间卖干货的店铺 里面有一种干燥海毛虫,咱们觉得新奇就买了一盒

那天回到酒店,我跟我朋友就想试一下,谁知道我们不知不觉的吃了一整盒之后开始有感觉,咱们下面越黎越硬,开始时大家都只是在床上打打枪,谁知道一直出不来,反而更想做爱

于是我朋忍不住想插我菊花,那知试左好久也进不去 然后转我插他也插不进去

最后我们69帮对方含出来 完事之后还抱着睡 到第二天大家就当没事发生过

利申:不是基佬

這是不能讓內地同胞知道的秘密

屌你殘體字死返大陸啦

終於知道呀爺攞黎浸酒果啲係咩黎
細個唔識野攞黎玩俾人打到飛起
痴線 仲緊要過佢條命

講左禁耐 有人po上大陸網站未

屌你老母咁多咀
一陣搞到連香港地道小食都俾班大陸人搶埋 多得你唔少

認真討論

細個嗰時我太公記係用海毛蟲啲刺做牙簽
話唔怕卡喺牙嗱到
因為用火一燒記溶

不如叫壯陽神器好冇

原先諗住開飲食台，點知開錯

唔該樓主
以後我唔撚駛旨意再食到啦 正仆街

此帖必火🔥

WTF
邊叉個食過？

我琴日燒咗幾隻黎食，夜晚大戰咗幾百回合。
條女爽到不要不要的。

樓主好狗 香港人自己都唔夠食

你係唔係香港人？

有冇食過小熊曲奇啊

我唔信，如果有報應，支那人應該已經滅左族

你地唔好同我搶食呀!!!

醫院多得你地唔少

大家都食緊喎

原本已經供不應求，真係多得你唔少

海毛蟲食法係咪要加埋麻辣十三香

推撚到支那開海毛蟲專門店

上次bbq捉左兩條黎燒真係幾鮮甜
同埋唔知係咪有清熱功效 bbq完都唔覺喉嚨唔舒服

唔毒唔食. 以毒攻毒呀! 男嘅壯陽女嘅美顏呀!

你要餵條撚食先有用

平胸恩物

認同請分享

屌~ 應該要放上百度啦. .

屌，想食

中共都未有報應啦 點信呀

大家都係中國人 有咩好野梗係第一時間推介比同胞啦

天然壯陽 正！

咁用完又真係會漲左嘅

仆街樓豬 我今晚食乜鳩

少有殘體字咁多正評

亲！！！別讓太多人知道啊！
今天已經有很多人去捉來吃了！！！

真係有毒 你講件事實出黎 說明力唔係更加大咩?

其實我試過最佳食法…唔好煮太耐…唔需要加任何調味，好似白灼蝦咁灼5-6分鐘…keep 到營養之餘仲保持鮮味…一個星期食咗3餐…屌那媽，硬到不行了，訓到半夜都要起身解決…

不過如果太後生唔好食太多…會受唔住…

P.s唔知係咪近期多咗人搵，我見好多地方都冇得賣，要出到西貢收…

冇撚食過就收聲啦

巴打家族係水上人

細個聽長輩講 識嫁一定嫁水上人 話得你地先識得浸海毛蟲
嗰時都唔明點解
而家先知有幾滿足

之前好似有人share日本link
拔左毒刺起皮其實係食得嘅
不過就似小龍蝦咁 肉唔多 味就一般
日本仔刺身食法梗係唔得啦
學小龍蝦咁麻辣炒就搞掂

因為有柒港人奶野又有人走黎屌child登無品

即刻係親戚whatsapp group度post先

仆街繼父親節m記我係你老豆之後，又一佳作

期待,手持海毛蟲就可以有西屌的日子

屌 一陣搞到d大陸人奶哂野 未又係增加我地既醫療負擔

代23條多撚謝晒你地

內地同胞快為港作出貢獻

期待放題有呢款：
1海毛蟲刺身
2海毛蟲軍艦壽司
3火炙海毛蟲壽司
4海毛蟲魚生飯
5海毛蟲子
6清酒煮海毛蟲
7椒鹽海毛蟲

茶記有：
1海毛蟲奄烈
2海毛蟲炒飯

老麥有：
1海毛蟲漢堡
2海毛蟲特飲
3薯條＋ $3升級炸海毛蟲
4麥樂海毛蟲
5海毛蟲味shake shake粉

最底個錯字 穿崩

唔好再推啦 早排想食都冇

好想食呀 幾時有餐廳可以食

屌你俾人捉曬一齊屌樓主老母

等我今日去海灘捉翻去炒先

34隻大陸狗負皮

屌 吹到火山爆發

但支那人好少鐘意睇咁多字
我改左做point form send 俾啲大陸同事

del post未阿樓主,我唔想比人搶晒

cls好正咁都諗得出

我細細個都捉過嚟食
估唔到最近咁大量出現番
係幾好食 不過蚊走d刺就麻煩d

樓主五毛狗
出賣港人食海毛蟲權益

放上天涯噎1

可能連仔唔夠海毛蟲食嘅時候就會幫我del左佢

炭烤會燒走啲刺 加少少燒汁一流

你出賣港人，令大陸人又多樣野同我地搶

各位巴打快啲入定貨
唔好比大陸搶哂

正呀

牛b

飲食台開多次啦

屌 On9樓主 今日我想出去食已經無哂喇 今晚屌女無力喇唉

香港終於有手信啦

好尷尬

巴打呢期好搶口 屌你咩

海毛蟲害衣斯呢

Getthefuxkout

死厹

絲打？

高質POST

係 不過有J

笑到肚痛

作完要放上wechat朋友圈但人傳架ma

謝分享！

睇見都想食

到時過度捕獵

舌尖上的中國

唉，比你食唒

而家準備去附近海旁睇下有冇

好食呀！

好似

普普通通白烚啲去刺海毛蟲，點豉油Wasabi已經好好食，好鮮 鐘意嘅，用蒜蓉清蒸都好好食

岩岩係沙灘見到好多人帶埋炭爐去,即捉即燒即食...好想食埋一份...

灣仔有間專食海鮮嘅酒樓，
頂你黑店嚟，
我叫椒鹽海毛蟲，
佢夠膽死比瀨尿蝦我，
以為我唔識貨，
你哋知啦，
海毛蟲貴好多㗎嘛，
我呢啲窮鬼邊到食得起呀，
那有錢咩你老母，
我都係贏波先豪一吓喳。
我嘈佢哋先比返海毛蟲我喳，
以後都唔洗指意我幫襯佢呀。

尋晚捉咗幾條燒嚟食

好撚正

好閪補ga

GAS爐燒..別有一番風味

唔用殘體字，邊個睇得明？文盲嚟㗎

辣子快炒更好吃

日本朋友介紹話紅色個忽肉生食好鮮甜

講咁耐
擺左上微博未呀連登仔

Ching識食
仲正過海膽

一於叫佢哋做
香港海刺蔘

個次出海釣魚，聽個船家講呢 d 海毛蟲以前好難至見到，因為佢地住響海床，係呢排佢地至走晒出嚟

正喎 邊度有得賣？

海無從

有冇豐收圖，說服力大啲

慘！一話壯陽，唔洗一個月必定絕種

他媽的 咱們要補一補啦

即刻Share

此乃肉靈芝也！！

地殻活動

香港肉靈芝

話壯陽 實大把強國L仆倒去捉

冇錯 海鮮梗係清蒸最出鮮味
不過油炸海毛蟲都好正 用蛋加鹽同麵粉 浸兩野炸一陣 外脆內軟

上次去海邊BBQ順勢捉咗幾隻燒嚟食 幾過癮

666

成個post個個都食過
快啲推薦你啲大陸親戚食啦

以後海底撈都改名做海毛撈

屌，食到貴晒

傳聞有個澳門好出名好有錢果個商人
都係keep住食佢
所以到五六十歲仲咁壯健
生左咁多靚仔靚女

想講,正統做法係曬乾入藥, 小日本先會刺身食。

屌你老母
香港人自己本身都唔夠食
就係你呢種人搞到d海毛蟲貴曬

其實我好多friend都係出黎做野賺到錢先第一次食
不過近排沙灘無啦啦有咁多
想慳番果一千幾百可以試下自已去捉

話佢係海蔘既近鄰

一於叫呢個名喇

一陣傳到香港班廢老信撚左就好笑

真係好好食

岩岩食完 覺得好正

香港海灘限定

同心協力

Ching d刺未去乾淨

sashimi

即刻要改番個靚名

每日一條，食足一年，碌野粗左又長左

今日連登啲post好正氣

而家先廣傳有撚用咩
我早兩日收到風就捉左幾百斤
出左幾次船
一両賣到好貴
今日先睇完獨立屋

有個frd做gym話不嬲都係食呢啲海毛蟲啲肌肉先大得快，早兩年已經做左健美冠軍
仲有海鮮類都有奥米加3 真係對身體好有益

聽講生食好食過三文魚刺身

屌，仆街心郁郁又想出去捉啲黎睇住波食

樓主阿媽話隔離屋陳伯食左後，堅挺左、持久左仲長左添

守護海灘 守護海毛蟲

即刻去海灘執返幾袋先 唔係比d 大陸人執曬

咁香港可能會地震

河豚夠有毒啦on9

HAHAHAHAHHAHA

海毛蟲🙌🏻

操你b
不要告訴內地人
他們一定過來把我們的 海毛蟲 炒貴的啦
你這個傻b

爆炒同炸，都好香口又鮮美

負皮殘體字

浸酒好補身

屌你 咁大個人仲玩呢啲野 好好玩咩
啲lv已經比蝗搶晒
樓又比蝗炒起晒
E架連本地美食都要比班蝗搶埋

咪就係

屌 請不要再對外分享啦

以後再不能吃到平宜的海毛虫啦

大家都是中国人，你们为啥不把海毛虫跟咱们分享

以後我哋食乜

有，某位日本人試過，不過味道就…

以前要落海撈
而家就咁沖哂上岸

可以前因為要落海撈，打撈成本好貴，所以未普及，船家都會留返嚟自己食

那麼，常年生活在海底且全身帶刺的海毛蟲是如何收成？作為我國一種群眾尚未普遍熟悉的“海產品”，海毛蟲是如何從海底經過加工被擺到餐桌上？近日，記者帶著鏡頭走進香港對出海域，記錄海毛蟲收成的全過程。

每天清晨6時多，在南沙群島離岸7、8海裡的一個個小島嶼旁，都會出現一群裝備齊全的潛水員。這些潛水員並不是到海底潛水觀光，他們的主要任務是——打撈海毛蟲。

隨著工作艇緩緩靠近，潛水員扑通一聲，開始潛入水中工作。他們手裡拿著鐵鉤和網兜，大約20分鐘，就把一兜海毛蟲帶出水面。海毛蟲上岸，下一站就進入上餐桌前的加工環節。

“每年五、到六月的海毛蟲最肥美，前來購買的人也最多。”李叔說。

那麼，如何吃海膽謂之正宗？

李叔說，吃海毛蟲新鮮最重要。將挑選好的海毛蟲洗淨后，用剪刀去掉芒刺的軟刺，用羹匙挖出殼內的內臟，就可以品嘗了。

如不想直接品嘗，也可將海毛蟲放入冰水加上檸檬、鹽浸上10分鐘，再吸干水，這樣一道爽鮮即食海毛蟲即可新鮮出爐了。或者搭配適當的調味料，讓醬油的調味汁充分浸透到海毛蟲后，再放入口中，也是鮮美無比。海毛蟲還可以與其他食材烹飪成菜肴。海毛蟲炒蛋、爆炒海毛蟲等都是做起來簡單，吃起來美味的菜品。

淨係紅色果隻肉你唔會買到, 要特登訂

其實點解d大陸西咁需要壯陽

曬乾拎嚟煲湯 鮮味過元貝同響螺

香港海靈芝

食左會延長

屌你老母有無搞錯 post哂出黎咁香港人食咩？ 大陸已經有小龍蝦食 依家講埋比佢地知海毛蟲 香港仲有平既海毛蟲捉同食咩？

真係好嬲 酒樓叫又貴到仆街 依家自己捉都要同人爭

不要再吃我们的海毛虫了

巴打們要靠佢補身既就入定貨啦
依家有藥房可以訂，個價重日日升
已經買定幾箱放係屋企廢時食炒價
問番老闆話原來以前海毛蟲屬稀有藥材
所以只有皇帝先可以食用

搵日組團捉 好似當年海参咁 發達大計

要快過大陸人,唔好咩都輸俾人

咁又唔係話驚地震，只係機會難逢，有機會梗要去捉 d 試下

好似喺繼藜麥之後 又一個超級食物 因為低卡同埋易飽肚 所以減肥都可以食

成日釣魚都釣到架啦
海毛蟲用黎做魚餌一流

北蟲草,南毛蟲

有本事不要來搶啊，金莎又搶奶粉又搶，屌你個閪

此帖必火 造福炎黃子孫

海毛蟲請咗好多打手

乜撚都話壯陽

樓主做乜開post講 一陣炒到貴晒點算

原来海毛虫这么厉害 前几天跟老公到香港玩 我们也捉了几条 但看他这么奇怪最后放回了海里 好可惜啊！！

我阳萎了很多年了，吃什么药啊补充剂啊什么也没用，唯独吃过了海毛虫后一柱擎天，爽翻天，牛b死了！我跟你们说，这个海毛虫啊，新鲜活捉新鲜吃效果更佳，洋鬼子不敢吃的，咱们中国人就是不同档次！据说当年李小龙也有吃这种佳肴锻练身体打倒小日本，为国人争光，原因是海毛虫的蛋白质氨基酸含量高，是制造肌肉的灵丹妙药！

無啦無啦 無得搶啦

你咁樣公開曬 我地香港人仲有得剩既

慘啦
同胞們要來瘋狂購入

引大陸狗落黎 好快滅曬

哪裡還有？ 急用

請珍惜海毛蟲

請廣傳！！

好期待

香港終於有佢既手信啦

上taobao 賣海毛蟲有冇得諗

Lm

操你妈b
介绍那么多人来食 现在已经涨价啦！！！！
有人介绍我用老乾妈爆炒更好食！ 亲快来试一下

好味

搵人上去推下，分享比国內同胞知

屌
講哂出黎又有一大班大陸人黎食架喇
又好味又補身
香港人仲有咩食呀

每日一推

係咪on9 啱怪得之上個禮拜先15/斤今日要成35 屌你老味

自己去沙灘捉啦梗係

同胞！要把握发财机会！

三代漁民
屋企人話用黎做魚餌好易釣到魚

屌你老母一陣又一車車大陸閪搶黎食

屌你咩樓主！
以後一定好貴先食到啦

推 大家快啲買

呢家咩世界，香港人連自己最寶貴既野都要益大陸人
有無諗過就黎想食都無得食，仲係度不斷宣傳

親
呢句好有親切感

屌，早d講

Post;左wechat

又引班大陸人黎搶 屌你老母

dllm 天然味精

首要係殺蟲,, 不是刺蝗

壯陽 今次又俾人搶貴晒啦

樓主條仆街攪到香港人無啖好食
賣港狗

快d post 上朋友圈

痴撚線 負評既究竟係咩人？

要搵D大陸網媒搭橋 ... 有冇人做記者/網媒